開始有啲明白點解有啲人咁憎"愛侵力"

小弟第一次po文，如果打得差請見諒

小弟都係撐trump嘅，一直都留意開佢嘅情況，依家呢個時勢見到佢嘅情況咁差一直都好擔心

本身都唔係好明點解啲人對"愛侵力"咁反感，直到我都比人話五毛先開始明白

小弟只係喺"威州最高法院.侵勝數"呢個po入面打咗自己嘅睇法，而呢個睇法啱啱同佢地相反，同埋我打錯一個字，同再加上本身冇po過文嘅情況就比人話五毛

我唔明點解打咗相反嘅睇法可以帶嚟咁嘅反應，但更加唔明點解打錯一個字同冇po文可以比人定義為五毛……

小弟本身同fd傾計都係用"嚄"，身邊亦都冇朋友話過呢個字唔啱，或者要用翻正字"喎"，我真係唔知一直都唔知有呢個字存在

而我開連登account當初主要都係為咗睇有冇啲搞手去搞發夢，同埋被捕人士嘅最新情況，間唔中睇下有冇啲柒嘢同啲黃店，再加上自己個人冇乜創意同幾悶，根本唔知可以po啲咩文

結果就因為呢三樣嘢就比人話五毛，跟住比人block埋，其實咁樣真係好hurt同樣立場嘅支持者，好難唔令人覺得"愛侵力"係一班好乞人憎嘅人

雖然我都明連登五毛嘅情況真係多到癡孖筋，但希望唔好成日因為表達嘅嘢唔同就話人五毛

最後，我都會堅持撐trump，除非1月20號嘅結果真係佢輸，唔係都唔會放棄相信佢可以贏

網絡上唔需要咁積極搵認同感，表達完睇法大家唔啱就算啦

屈毛需要你真係毛咩
是但CAP張圖兼唔俾LINK
就算你係反串都可以當證據
然後啲ON9仔就會信到十足十

講閪咩
愛登士家庭咪又係我咩都睇唔到

跟本每邊都有呢D人架啦
洗咩咁上心
我都比人屈過毛啦
自己知唔係咪得囉

因為只有川普可以打敗中共
拜登只會任由中共坐大

連登啲人係咁，好多人都成日比人屈毛
班人其實只係黃版既藍絲

#LeopardAteMyFace

唔啱聽咪block 你 打句又一隻有幾難

Pr又扮晒2邊分化
同一招次次都有人受

我情況同你有啲唔同，我發表右派睇法俾左膠話我冇良心，pr分化

無所謂啦 班人係咪都話人五毛分化撚熱狗 得啖笑 唔洗上心

唔需要氣餒喎
俾嗰班傻閪block咗仲好啦
佢哋係只想聽啱聽嘅嘢
同班弱智嘅溝通 無得著架

不要問
問就是五毛PR扮trump粉

唔關愛唔愛侵力事
上連登 勿認真

一向都係咁，無論政治又好，乜都好，有好多on9仔鐘意做正字刑警，唔好將連登睇得咁美好

理性撐侵班人都開始頂愛侵力唔順

佢地d分化 招數 來來去去都係3幅屁

入mewe谷啦 連登冇討論空間and價值
mewe 和你食花生

所以有時都唔敢係連登講真話

其實唔關陣營事，無論 愛侵力 定 愛登力都有呢d人，個比例兩邊差唔多。

主要問題係連登仔質素，無咩同理心，唔識尊重人

究竟連登左膠多定五毛多？

多謝咁多位巴打鼓勵,有時唔經歷過真係唔會明到件事嘅前因後果

推

邊有人愛登
撚吓班盲目愛侵就俾人屈左膠就有

網上鳩吹下唔好太在意

屌你依家先知連登五毛標準勁廉價？

上兒登勿認真 總之你唔同意佢哋講嘅嘢就係5毛就係pr

兒登嘅同溫層仲暖撚過全球暖化 有咁多時間同佢哋玩泥漿摔角，不如增值下自己

可想以知五毛西人見人憎 你唔係未得 唔洗咁上心

同埋唔會反思自己有錯既可能
只要一信一樣野就信到底
唔會接受任何其他唔岩聽既意見

樓主應該好細個同性格好認真

上連登 唔使咁上心

唔關愛唔愛侵事

你隻字 佢哋未見過咪當支那用詞話你五毛囉

我都未見過

連登不嬲打錯/用錯字會俾人話架啦

我都試過俾人話五毛因為冇開過po

我直頭答佢我係

使乜咁認真呢

咪玩啦
連登愛登士家庭都唔細

咁認真上連登會好辛苦

嚟嚟去去嗰幾個人
人數同撐侵差好遠啦

叫敖狗食屎

愛侵一定係愛侵，而愛登多數係反愛侵，同登哥冇關係

小弟第一次po文，如果打得差請見諒

小弟本來都支持黃色經濟圈嘅，一直都留意開 ........................

你係一正常人，完

其實有部分係真係藍屍
唔信你過去財經台望下

你擔心 人地都擔心 你試下放係人地角度諗
btw 比人話係五毛、block 就會hurt親 仲話「憎」（我完全唔明點解憎咁誇張 我自己都比人話過 so？ ） 然後走去用d pr term屈人愛侵力 然後你話自己係同路人 心諗你做乜鳩

其實都唔知有乜鳩好嘈 1月20都宣誓啦 睇下到時邊個宣咪知囉 得個幾星期時間都仲嘈 無撚聊

股台狗講野同波台狗一樣，俗不可耐

同意 比人鬧 咪唔覆 咁認真做乜

係有一班真侵粉，同時好多係一班五毛假侵粉扮激進，日日侵或最贏

事實有班藍屍係度慶賀緊侵輸 你唔怪得人反應大 因為太多

唔使咁認真

你唔care唔等於人哋都唔care
又誅心論屈毛進入新境界

你唔識字？ 屈？你而家咪屈緊我囉
btw 不意外

樓主要知道cc toy 除咗5毛多
泛民打手都好多

我都俾狗（如果電話停，河國榮）話我5毛啦
我咪又係繼續覆你

block你就block啦又要抵唔住頸回post

全世界只有連登仔同人講野會捉人用字捉人文法

捉字失我都仲覺得ok 而家有班友直頭係19隻字裡面只睇4隻 然後腦補去屈

無野既，咁你唔係咪得

黃藍本質一樣 港人好少高質

含侵力：唔用加州左膠野

心聲

出post多就帶風向pr
唔出post就空白帳五毛露底

反侵=愛登
唔怪得香港搞成咁

真係成日係到諗港人點解咁閪
係咪真係小農基因太勁

係咁㗎啦 連登係有呢啲惡人先告狀嘅傻鳩 本質同小粉紅無乜分別 連和而不同都唔撚識

睇輕啲啦 連登係咁
你如果諗住開個咁嘅post改變到連登生態 很難
打句野「書面語」啲冇簡體字 但比人話蝗，當台灣人死架

所以底佢地無民主

五毛

資本主義、中英最守舊保守派思想結合、人口密度過高惡性競爭。

一句「憎人富貴厭人貧」sum up哂

你咁樣標籤人地愛侵力,咪同你比人標籤五毛一樣

返左香港五年頂唔順，上年移左民，咪撚叫我香港人，多謝晒。真係抵佢地冇

屌你真係on9㗎喎
無名無姓都唔敢講真話
你上嚟刷存在感呀？
嚟嚟嚟，我覆你
存在感+1

仲有「睇人仆街最開心」 真係含家鏟
巴打拿拿林過外國移民
香港係一個大型精神病院
我都就快走

原來你已經移左民
+1 我真係好閪憎香港

welcome to lihkg

上連登勿認真

唔區有咩搵我吹下水，頂住呀！希望你走到

呢度連登嚟，唔係咩正經學術論壇，唔好睇班user太高

侵粉：pr 拉，侵皇必勝

我就係話你果個
第一日上連登? 玻璃心程度拍得住班支那人
又話自己撐侵
捉你個嚄字就跟左癌風標籤人做愛侵力
無獨立思考能力咪睇咁多連登啦睇壞腦

好 多謝 晏啲加你

要化解呢招
一係親身接觸對家既人
如果係網上就要學識
某幾個鬧得最大聲既人其實係佔好少數

我Pop子三唔埋兩日都俾人話係五毛要block 9我知咩料啦

g

呢到唔知有幾多隻中學雞飛機都未撚坐過睇下中文報睇下twitter youtube 係兒登俾人帶下風就以為自己好撚了解人地國情
呢班柒頭唔知有幾多隻俾我factcheck屌到縮返哂入老母個西到

cctoy從來得一種聲音

移左去邊

加拿大

Vancouver?

Cctoy d人係咁 唔需要理佢地 唔好咁上心

唔係啦 太多香港人同大陸人 工又少
安省 多倫多1.5個鐘車以外

我都避開哂最多人嘅城市
不過係美國

屌你老母啦
你咪又係標籤人「愛侵力」
開呢d懶係有道理post引晒班五毛入黎分化
檢討下自己唔識獨立思考 唔識網絡分寸先啦
新會員唔睇耐d連登先覆文
融入唔到就屌屌屌 你同新移民屌香港人唔包融有乜分別呀

"嚄"

小弟見識少, 第一次見呢個字

係個美軍係德國搶server打死cia局長個post已經知個班愛侵力係低能

唔得架。就算我登做夠4年換屆佢哋都係覺得侵贏左架。

明明塵埃落定都係撚咁盲撐。
到我登真係登基果日就好睇。成班傻鳩集體哭喪。

廿年都黎張圖

我都明連登五毛嘅情況真係多到癡孖筋，但希望唔好成日因為表達嘅嘢唔同就話人五毛
抵你啦撚樣 比人打巴都未知咩係岩咩係錯

加油